2nd in完未呀！？講到實牙實齒到頭來又唔撚請！我屌你老母

只係見低級文職post，大學畢業都唔使
第一次面試 連埋written test前後搞左兩個鐘
即日已經叫我下星期一2nd in，
2nd in 好撚認真同你in，又講埋人工，福利，衣着，問我幾時返得工
仆你個街到頭來又唔撚請 又登廣告
我屌你老母你六月登到而家 想點撚樣啊！？
要啲乜嘢高級人種你先肯請？
點解可以咁樣浪費人哋時間，車錢，心力，仆你個臭街n展sub仔公司！

我屌晒你地班2nd in又唔撚請嘅老母祖宗有十八代

我屌你老母

你嘅個人資料已被紀錄

我明 我都唔明佢想要啲乜人做普通入職文員

紀咪紀囉 屌佢老母

唔好撚晒人時間啦好心
又話過埋程序之後通知我
我通佢老母閪

Witten test 其實係咪幫佢做緊免費勞工

Written

嗰份死人野又要計數又要岀中英memo
都算啦，佢即日已經打黎叫我2nd in
in完點知咪又係唔撚請，又登廣告，仆佢個街

已經傾到人工 講到底線13k都唔請
過兩日又見出post 算囉
咁就咪嘥時間啦一開始

咪就係囉屌佢老母
開頭已經見到期待薪酬啦
問埋底線就唔好難為人
明知出唔起錢請人 又要人過嚟in
晒人時間心力屌佢老母

份工做乜野 邊一行???

13

仲要份份都有written test
有份仲要中英打字 excel 寫中英report
唔講仲以為見咩post
原來只係入職文員

有test已經on9
又唔係要求大學畢業，又唔係要求好多工作經驗
但唔啱就唔好叫人2nd in，唔好俾晒希望人到頭來又唔請囉，屌佢老母臭化閪

屌你老母邊撚個腐皮啊 仆你個街
有咩留言講啦屌你老母

我100%肯定我in得唔係差
之後又比晒希望我，結果？
覺得我唔啱咪hea in我囉，唔好出嚟兩轉，走嗰陣仲要比希望你，但又唔請啦！！

佢想望靚女耐D

嗰個係老女人黎

見你果個可能覺得OK
但最後決定果個未必係佢
或者有其他更好選擇

我都試過見左成個鐘
連做乜 點做 安排做野時間都講埋
最後咪又無請到

樓主係咪真係靚女黎
係就PM我 我果TEAM請緊個文職

屌鳩佢老母屌鳩佢冇禮貌冇誠信，話通知又唔撚通知

係呀 後生靚女

我真係有衝動打去屌鳩佢
問下有啲乜嘢令你唔請我，但又比撚晒希望我

sd email打電話都好，屌鳩佢

好撚嬲又好撚灰心氣餒

NGO 5DAY 朝9晚5 準時收工 主要做data entry同少少reception既工作
真係有興趣就留個TG

真係後生靚女就唔洗13k都做啦

咩title

我都唔係13K

2in完覺得你唔達標嘛

靚女不如做我女朋友丫

屌你有冇睇清楚我打啲咩
咁佢就唔好俾希望我
in左成個鐘講晒人工，返工衣着，幾時返得工，幾時通知我啦！！

sor 睇錯名

其實IN果時佢地講乜 都可以唔洗理
IN完就當完
然後繼續搵工

不過其實唔少工都唔止in 2round

問啦 屌佢老母唔請同我講人工福利把撚呀？

2nd in 果時應該係你唔知做左咩 ON9 野

我知
但佢比撚晒希望你，in左兩輪
好難可以完全唔使理囉
人總會有希望失望㗎嘛！

唔好咁撚奴性啦
我in私人公司咋！唔係政府呀
仲要係低級職員

service coodinator

in你嗰個還in你嗰個
請你嗰個還請你嗰個

係就好啦 我都想知自己做咗啲咩on9野
要難為佢玩我兩輪講晒人工福利返工時間幾時通知我都唔請

in同請都係同一個部門
我2nd in係head of 所屬部門架啦

不了

個個都問定架啦
人地覺得你唔好 人地咪唔請你囉

IN你果個 未必係最後決定果個
表現好 但係其他既人 可能表現更加好
或者直頭係有個係同行黎搵工

所以每次見工 係要做少少準備
但又唔需要太上心

覺得我唔好就2nd in尾聲先來比假希望人啦
我屌佢老母臭化閪

睇我#46回應啦
何況我係有做準備囉

咪話左囉
佢未必係IN你一個嘛
其他有更好既都唔定

Same，屌佢老母on99

申請综援啦

咁你自己低級
私人公司唔少中層都4round啦

去見工隊完資料走人
有咩問有咩講等做左同事先講
唔好以為會請你係因為你對佢客氣

成日都係咁，鳩up咗成個鐘乜都講哂最後唔請，反而我而家依份見完我個ger乜都冇講，最後竟然2個鐘後收offer，個啊ger超好人做得幾開心

一樣，輕輕鬆鬆吹左陣就請左

Pmpm

13k都要2nd in, 咁不如去做ha啦

我之前咪又係咁
in嘅時候乜都傾好哂 之後都係冇回音

30k up就有學歷經驗要求啦
點會淨係要靚咁簡單

13K保安都唔止啦

無學歷要求， 但可能要比老細抽水

add左你 sd個job ad睇下

因為太多人頂爛市

咁你靚嘛

靚得黎唔討好 唔得人中意有咩用

你依啲支那狗 當然申請綜緩啦

好on9 有次只係in asistant位，要second in不特止，仲要prepare個power present 15分鐘，即刻唔去

要portfolio要report既公司都係偷橋行家,BYEBYE

hr又玩人

其實我都係成日有SEC IN無回音.....到底係我叫價FAIL左定對手太強勁?

(咁當然也有機會係我份人真係ON99)

我都係永遠2nd止步
死因永遠從無稽考

開名啦

樓豬好靚?

靚過你女友

唔in多啲人，班hr邊有飯開

6月登ad請到依家 要卒數卒到2nd in

我試過in 3 round都唔請
1st written test + hr in
加埋兩個幾鐘

即日約2nd in時間
written test + mgr 1 in + mgr 2 in
加埋又兩個幾鐘

以為請就請，唔請就算
點知過幾日打黎約3rd in
又唔係咩高級位
唔知點知要in咁多人次
但間公司算出名
真心想入去做
所以都去埋

3rd in 淨係見第2個hr
問返1st in差唔多既問題
搞咗一個鐘

最後no offer
佢老味

慘絕人寰
真係痴撚線
證明HR政策有問題
過度繁複既招聘過程就係浪費大家時間

果間係咩顏色？旅行社人工係低

仲有見工既表現唔等如工作表現
hr on99

佢咁樣同你講！？
你叫佢返去訓啦

原因咪你地廢囉 又學連登仔開50k

咁靚仔呢 我都搵緊工

唔係 我自己覺得姐
2in fail應該有人低價過你 條件好過你

如果係中小企 而你又係fg/後生既話
其中一個唔請你既可能性係怕請完你翻黎後好快走
佢地可能prefer 年紀大d 既人因為（較大機會）再take唔起risk 轉工

最憎人頂爛市

靚女都唔知 何況靚仔

我唔係fg，但係後生 加 年幾work exp

如果係靚仔你就應該希望主管係中女 ,博個希望,但應該入職之後會好難頂

有興趣 謝謝

見工真係雙向 人地講到會請最後唔請同我地口頭accept左先 收到更好就decline 甚至騎牛搵馬有咩分別

有無人見工果陣講到實請咁 最後無offer?

但我地搭車 一來一回 走兩轉 凖備功夫 點同呀！！
咪撚用老屎忽心態啦屌你

要written test既十仔通常都要u grad啦
邊間

睇過啦thanks

我文職咋 又唔係n展
written test都唔係問題
係2nd尾聲仲俾假希望你先至仆街！

既然係靚女做ptgf啦不如，又有得揀客，拍下手就幾舊水

*拖下手

ptgf黎講我老啦
何況需要有gd career path

公務員/公營機構啦。大把ea位

我未至於clerk位
ea不了

同感
岩岩2nd in 得兩個字 冇講待遇同幾時返工
係咁可以收皮

好撚慘 今日仲要打風前夕勁焗
著住恤衫辛苦了

搭車來回兩個鐘 屌

開公司名佢

唔係好信有呢d 工 30k

無信過 而且根本假到痺

n展sub仔 九龍好撚多年嗰d港資公司

慘

安慰下你同自己
老細唔鍾意請靚女覺得唔做得野
屌 呢排都冇乜工架啦
仲搞咁多野

年尾啦 molamola

岩岩收到電話有offer
佢好等人用 星期一就開工

Good luck

要2nd in 嗰d真係好仆街

咁快即日出OFFER

試過打黎話公司資源唔夠 partime做唔做
遲d先轉返你做full time 我話唔洗啦 祝你公司營運正常

岩岩收到hr打黎下星期2nd in
本來好開心點知見到e個post
即刻冷靜左

年尾啦 molamola x2

2nd in雖然煩 但no problem
但尾聲仲俾假希望就

哈哈 ho ball

祝你好運

之前in 個份都係即日
屋企都未返到就打黎
明明in 得個10分鐘

assistant junior位? 咁快手批headcount budget?

有D 工好撚神

個個咩石澳鄉串俱樂部, 話好等人洗, 由16K 加到17K, 不過咁耐都冇反應

咁.... 所以0既急, 都唔係好急唶

呢d on9工係出手咁撚低仲要搞呢搞路
又講咩攞經驗好似請你係恩賜咁

心聲

最戇鳩成日返工時間要我射波去in

未quit揾工就難免既

我知難免
一日我ok
但屌你即日打叫我second in
你老尾只係隔左半個鐘
點解要咁晒人時間

所以話HR狗先做真係冇錯

叫佢安排即日2nd埋啦

我fg都試過in 個間大型中資
in3次 每次都唔同人
又考試又麽麽柒柒
到final in 完叫我落樓下cafe坐陣會有reception打比我叫我上去
我當時以為上去簽約啦 係下面呆坐兩個鍾
最尾忍唔住上去先話班19蝗放曬工

屌佢老母都cls
間野係灣仔港灣道

然後又同你講簽約
前後要你射三日波
臭屄

開名啦咁撚賤

傻啦，我試過打黎同我講老闆岀trip，要翻黎先confirm到，有消息再打俾我，最後話個位on hole 然後繼續岀job ad

屌佢 呢D真係要開名
有無人性 輪姦3次仲要人白等2個鐘

簽得成還好
不斷輪迴in完又衰最慘

con佢條命

渣ga

係咪要潛規則先請

我fresh grad 都唔係d 勁位架啦
好似係好等人用因為
我都想有多d 時間考慮同搵多幾份先

要人等咁耐都冇尊重人
閪公司唔做都擺
你in人 人in你
見工都係我睇下你公司適唔適合我